我禁左8張周杰倫飛。。。。。。。。。。。。。。。

可以同7位女朋友一齊去睇了

咩位？

780

認真?收2張得唔得